閉門=假波天堂

巴2-8拜
鏝1-3里
輸到....

面對現實啦
最後係萊比錫對里昂